有冇人買到新出Chromecast with Google TV

見連登冇人講
想問吓有冇人買到新 Chromecast
想買但唔知點入手 集運又好易畀人cut單

上price睇賣成6百幾

有冇人知美國買運過嚟要幾錢？

Firetv 先4百幾

咁輕幾十蚊搞掂啦

想買 但google會cut集運倉既單

試過幾間都cut 左單

試下落單先， cut 單買apple tv 算

想買，我諗要叫美國frd 幫手寄返黎

想買 要11月先有

幾時會cut ?

有冇人買到新出 Chromecast with google TV

唔知開喺邊個台 結果柒咗開咗兩個
可以過去嗰邊講

好多間都即cut, google store 過一兩日

比人撚到隻狗咁都仲要買

普通chromecast都得啦

有舊款。 最大分別多左個remote

而家落單google US store要12月中尾先出貨
再集運埋下年先有得用

有冇人知用唔用到nowe個app ? google過之前有d盒都用唔到

用到

如果淨係netflix同youtube真係firetv夠做